2017 dse jj 好悶

大家想讀啲咩科？
利申: hku law

各位點都要入去睇一睇

各位DSE雞唔該入一入黎